[拼字遊戲]e,i,n,r,y藏着我兩個最愛,大家幫忙拼出來唷

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

又黑我yerin

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

On99 。。。

仲以為你唔喺度添。。。

真心。。。

嘩 樓豬英文好勁

yiren
怡人？
樓主三毛confirmed

盲反撚

ok啦。。。

答案係!! 王怡人 (Yi Ren)

因為去沙灘唔昅女啫係風景怡人
怡人發音就係 Yi Ren
而我地華人社會 習慣將First name Wang擺前面
所以!!!!!!! 答案就係喇
而kpop 入面叫Wang Yi Ren就係一個
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!王怡人

輕鬆 謝謝大家

靚到dom一聲

❤yerin&yiren

以為係irene

都冇y==

yeri💕

李斯？

我係好忙

非

慘慘豬